你地有無啲成日遲到嘅朋友or男女朋友？

策略：約8點
預佢遲 自己9點到

我自己就係遲到撚，求屌醒

本身自己已經係遲到王
男朋友仲遲得勁過我
一物治一物

我住得遠成日都遲…

醒目 我約親人都會遲十分鐘出門口唔想等人